波台無波，時事台無時事，民主黨無民主

共產黨無共產

諗到再加

樓主冇樓

好仆街

老婆餅冇老婆

馬會真係得番畜牲賭

龍門冰室冇龍門

防彈少年團冇得防彈(物理上)

黑警冇heart

神聖羅馬帝國既不神聖，也不羅馬，更非帝國。

係中國特色的社會主義 謝謝！

西炒飯冇西